有冇人睇完電影後會好有自信?

以前睇完Kingsman, 心情激動好興奮
去打波表現都超班

又或者聽完名人講座分享, 個人好有啟發 又係神打咁

但過一排後就打回原形

點樣可以keep住種感覺?

有上網睇d inspiration quotes之後做野勁有衝勁

睇完戰狼300果時點樣

年紀大左之後就冇左依種激情..

No mind!!

感動到你既又係邊一套電影?

睇完華爾街狼人覺得自己智商+100

本身我都係, 但睇左youtube發現套戲用綠色佈景做特效後 冇左feel

會好似經歷左人地冇經歷既野
覺得自己學到好多野好勁咁

係但過一排會冇左感覺, 再開多次黎睇都冇

睇完啲夢想片就好撚想追夢 但一落手做就打回
原形🤣